林鄭：有人要香港「玉石俱焚」

唔會下台

佢想玉石俱焚

有人把香港推向一個危險境地

玉石俱焚先可以重生

個人係咪講緊佢自己?

就係佢自己

我要攬炒

江派

誠實豆沙包

if we burn, you burn with us

係啊！吹啊！

光復香港 時代革命

佢石都不如, 爛泥咋

有人=自己

焦土派第一次上大台

有人要香港「玉石俱焚」

有人=林鄭

條友真係
幾時死

浴火重生

想玉石俱焚果個係咪就係佢

大劣人吖嘛
我哋睇到所以咪抗爭囉😡柒婆

咪佢囉

成語動畫廊

呢個人就係林奠

江派主力
林病

解放軍黎未

火鳳凰

含撚啦林鄭，屌你老母扮傻！

係你揀既

係雜總定淋病？

咪佢自己
港英餘孽

林鄭：要搞革命 要香港玉石俱焚 光復香港 時代革命

文宣

政府高官一早就罷工

佢明顯想

林奠自己友
分別係條賤畜想香港死喺支那豬手上，香港人寧願死喺自己手上

唔破又點立

咪係佢自己

又俾記者屌

焦土派浮上檯面了

兵者，勝敗無常事，死生未可知。今國亂歲凶，四方擾攘，以強者為尊立與世也。謀欠寡助，諸侯湮矣，言其鳳凰浴火，亦未可知......

寧為玉碎不為瓦存

林鄭係想分化基層同中產市民
佢話經濟差社會差、會玉石俱焚
係要令果班有一定經濟基礎、生活穩定嘅人唔再出聲（例：「唔好阻住我去日本」）
而事實上真正有錢人、親共人士、精英、expat、大陸人
完全冇影響
係完全冇影響
呢班人只需要繼續食花生睇戲

記住五大訴求
記住呢個港共政權如何出賣我地

林病係焦士之母

咪你囉柒婆

焦土派或會成為大贏家

林女士囉

利君雅去咗邊?

林鄭嗌口號 光復香港 時代革命，真焦土之母

林鄭本人囉

共產黨驚玉石俱焚

屎石俱焚就屎石俱焚啦

我唔準你咁樣話自己呀 淋病穴蛾

個個咪係佢

果個咪你囉7婆

屎黎昨

咁隱晦 佢係咪暗示緊啲想做/再做特首既人?

咪你囉仆街

佢講佢自己？
但嚴格黎講，佢唔算係人

置諸死地而後生

If you burn, you burn with us

其實佢係想講友人要香港「玉石俱焚」

If we burn, you burn with us

就係佢

ans:佢自己同中共

食左誠實豆沙包

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

佢本人

答案呼之欲出

我有冇聽錯...佢好似講the core value is freedom...佢最冇資格講

中共囉

焦土之母喺直播同香港人打暗號

佢係屎

果個未係林鄭囉

林鄭：有人令香港玉石俱焚 無錯戈個就係我

「我要攬炒」
正式中文翻譯為「我要玉石俱焚」

咪你囉，屌

佢唔識講人話嫁喇

仲有雜XX

連登仔小心，林鄭呢句說話係鋪路殺警

咪就係你林鄭同黑警囉

冇講錯 香港粒玉要同大陸舊屎坑石一齊死係有啲唔抵

咪係林鄭月娥 屌佢老母

你宜家先知？林鄭

收成期理論 777係未唔明咩叫攬炒

佢咪係個個人囉

果個咪你林鄭囉！無心解決問題，只係火上加油！

咪你囉

你地示威者令我冇哂前途
我要香港所有人一齊死

邊有人自己表揚自己
唔知醜

pish

終於明白我地嘅用心

都話要攬炒 快

你係玉，我係石，睇下點，低能

推卸責任

拖延問題

轉換視線

講吓英文

中場換人

收工完場!

咁鍾意四字成語
焦土呢個concept好耐架啦

反了反了

咪就係佢自己

diu

終於有人知道 5大訴求背後嘅目的
＃這並非一般民眾的訴求，是幕後策動者的陰謀
五大訴求解讀：
1. 徹底撤回逃犯條例
（不承認一國）
2. 撤回612暴動定性
（革命無罪）
3. 必不追究反送中抗爭者
（釋放發動政變人士）
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
（軍事法庭）
5. 全面落實雙真普選
（選臨時大總統）

焦地？

係呀係呀林鄭你肉莖重生添

我頭先聽到佢講
光復香港
時代革命喎

而家係有人為左啖氣唔撒回
搞到玉石俱焚

有人=林鄭本人

我地做對了

果個人咪林鄭你囉

個個咪你囉林奠

由始至終佢帶領呢場運動

有冇得dl

佢好多野都講緊自己
又話影響繁榮 影響想返工嘅人

[幫手推]好心其他記者以後讓個位比利君雅問

佢想講香港係玉支共係石？

果個人咪你囉
記者應大叫

不過我知依啲記招如你中途大叫

新聞官會請你出去

故利君雅其實好勇！

佢宜家先知有人已經去到想攬炒嘅心態

那人就是你

佢宜家擺明睇唔起你地擺工
睇死你香港人擺得一日
繼續高姿態完全無回應過訴求
係時候要SET下D死線

咁即係話條柒婆完全無檢討過

公開支持焦土派

大家怪錯柒婆喇

不如講埋有人想同你肉帛相見啦

點解咁遲先反應到

佢係咪冇照到鏡呀?
有人?原來係佢自己

真杷只有一個

真相*只有一個

做咩咁話自己

連儂牆：
每個月領取納稅人30萬工資嘅林鄭月娥堅持將香港推到不歸路。

唔想焚但我未驚過囉

係你個撚樣先玉石俱焚

林鄭自爆

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

我地嗌攬炒
佢就升級到玉石俱焚
我地要再大D: ----
同歸於盡
(黃毓民果句余及汝皆亡太古典)

咩有人啊，呢道個個都係

林鄭唔肯用攬炒依個Term

嗰個人咪係佢囉

鳳凰涅槃

就係佢條仆街

係同中共玉石俱焚